有冇人11 Pro Max黐左玻璃貼個proximity sensor好似遲緩左？

講電話講得耐/聽長少少嘅錄音就好明顯
有時完全唔識着返個mon
要㩒side button先着到
有冇人都係咁
想知係咪今代11 Pro先咁
用XS完全冇依個問題

個塊貼垃圾

XS 同依家11 Pro都係用同一塊

我的確遇過，所以mon貼設計好大關係，有啲係蓋住 sensor，有啲個notch有cutout ，外露個sensor

所以想問係咪一定唔關部電話本身事？

撕走之後個反應就快返，點會關電話事

因為以前貼同一張Full cover 落XS係冇事
所以唔知邊面有問題

同一款貼唔同批次qc邊位都可以唔同
換另一隻牌子試下啦

多數mon貼問題
我都試過

感謝各位解答
長知識

當年成皮野買左 ipx
當然買個d full screen 貼...
點知伏到pk

遲鈍呀！

你meet出黎痴去新機?

新貼

你on9? 樓豬話同一張 係同一張呀